一人一條心情唔好會睇既youtube片

潮吹大師

呢段都好經典，但之後佢出到濫
我上面果條係真係有料，d 32分準到仆街

成個頻道